原來袁澧林係大陸妹

中學出名姣西
而家就行內小圈子八婆
條仔仲係公司老闆
23歲已經咁識玩 果然係大陸妹

Ipad偽文青臭

比負皮嗰個係女神打手定無女毒撚

Details？

你咁樣求其up好難信你

非袁fans

睇個樣都似係大陸樣啦

剩係著衫文青就叫文青女神
真人咪又係

隔離post

而且仲係處

之前上viuTV個節目，d打扮造作到............

瞓撚醒未

無人覺得佢好怪咩
咩文青女神真係好撚怪

佢份人都好撚造作啦
又唔諗吓自己骨架大過男人 心口又得兩粒的
唔笑嗰陣似偽娘 扮可愛又同個身型有違和感

最撚怪咪佢對眼
成隻sad frog咁

人妖還人妖 偽娘還偽娘
日本啲偽娘正佢好多
講完依句預左啲冇女毒撚衝出黎負皮
平到咁都鐘意 一定未掂過女人

得對波唔似大陸妹
文青女神對波圖

咪on9

好似男人 顴骨突到

著衫好似有人幫佢襯
佢無得揀

佢中學果時已經好柒

牛高馬大又無波 做平面model咪算
咁撚大份啲骨架仲勁撚過班矮潺毒撚
佢老味竟然走去扮可愛

點解呢排咁多關於佢既post出現係連登

班友個腦係咪裝屎........

有冇多啲圖

佢靚嘅話啲毒撚點敢攞嚟ff呀
班樣衰毒撚都心照自己何德何能啦

啲人係咪鍾意佢隻眼
但我覺得佢個眼袋好大
定呢個係“臥蠺”?!但都好大舊 好奇怪

隔離post自便啦

笑起先有叫臥蠶
長期喺度嗰啲叫眼袋
大陸妹細個已經好撚大袋

希望唔好越反越紅，好想佢收皮

人地好似公屋妹嚟
比人搵多兩個錢先啦
佢個蝗種老母都未享夠福

Cls個post

好過顏卓靈先啦

呢兩樣真

有料爆？

點八婆法

有冇人覺得佢好似Regen C?

係囉 好打手feel

條女完全唔掂喎
真係出街我連望都唔會望果隻

人愈紅 連登仔就愈在意
愈在意 佢就再紅啲

邊忽紅

根本紅唔起 圍內廣告成日出佢咋嘛
出到人唔煩狗都厭

證據都無
點信你呀

係就講多d啦屌你
隔離post又係得d模凌兩可既所謂內幕
一句起兩句止冇detail
我作出黎都得啦
入黎係食臭雞花生
唔係聽你廢up

死肥閪有又資格話人

佢條仔係公司老闆搵job俾佢做
植村秀同埋小鳥游都係佢條仔r返黎
佢條仔三十幾 西班牙mix香港

讀陳融 以前唔靚
有次遇到袁 開心同朋友share
佢話袁係佢中學同學 好普通

高登post有好多同學講佢啲野

佢條仔廣告公司老闆
女神要多多廣告都有呀

成日聽到人地話正 根本唔知邊忽正

你唔講以為小粟旬黎

傻閪先捧

高登都有人開post話似

我都係有fd讀陳融
個反應一樣 都係話佢好普通

不嬲都有個logic長短髮都靚先叫靚女㗎啦
呢隻大陸妹一無咗個齊陰就奶嘢
其他髮型又突顯佢個面型甩甩咳咳兼歪面
以前長頭髮個樣直情要用寒酸嚟形容
點撚知連登班毒撚仔仲食得粗過高登仔
咁無要求㗎啫
不過話唔定好多都係打手

植村秀個廣告

先唔講個樣柒
佢地成日j氣質
但條女假到on9

唔知係咪佢公司啲打手炒起個朵
又或者蔣雅文啲偽文青fans轉會

冇醬油都有討論空間，連登仔既垃圾真係到咗極致

樓主成日開post 屌啲女 好搞笑

所以唔存在針對

敲妹咪大陸囉

Sad frog

有西就叫文青女神on9

屌你老母負皮完又唔講點解

利申 好憎顏
唔特別中意袁

冇西又幾難做女神

對佢冇乜好感
所以冇留意

女神叫條仔搲job就易
有無諗過負責執相嗰條友幾撚吃力
張張硬照都執撚到個鼻又細又窄又直

現實

雞格扮puretrue

有冇證據？？

屌你老母

臭G

Ching好大仇口

逢反必紅
對袁無咩特別話鐘意定唔鐘意
但無身材就係事實
要靚過佢既 有氣質過佢都有一大堆

宜家大陸好多呢種文青

一入post就睇到佢嘅廣告

喺第二個post話佢style似居日大陸妹刑鹿
引曬成班袁澧林老公出嚟擺低句大陸妹以為咁就幫女神護航成功
點知袁澧林都係大陸妹
今舖毒撚點拆呀

佢好大波嫁

又係你

讚係代表咩

鳩趷女神
串女神無波

唔好咁啦，佢好紅嫁
再紅落去會爆

好想睇佢可以紅到幾耐
又無身材又無女人味
唔笑嗰陣又似男人
笑嗰陣又成個笨伯咁
唔知可以扮qq扮到幾多歲呢

去City一轉，大部份NDS都係咁嘅style

逢紅必反
逢反必紅

她而家做緊BIG4 會計？

間間U 都大把....

一直都覺得佢個樣好大陸
唔識欣賞佢 連女人最重要既奶都無

正就得啦，使乜分內地定香港

不嬲話對女人最差既都係女人

逢紅必反

返內地大把咁既弱智樣

幾正呀

樓主現實一定係暗瘡肥婆

真心問樓豬係俾佢飛嘅第一條仔

樓主睇黎你都幾憎佢，呢幾日不停開post屌佢

點解忽然轉風向
我幾鍾意佢個樣...第一次覺得佢靚係con廣告相但唔知佢邊個
shuemura先識佢個名同follow佢ig
之後好似愈來愈紅各種廣告高登po都見到人講佢
反而好唔鍾意個啲整形樣,死姣西樣

做人唔好非黑即白
唔要整容姣西樣唔代表佢叫靚

有得屌 我一定屌！

Angela yuen之前係咪搶左樓主條仔 ？
呢2日係咁見樓主開post追擊

其實真係好普通

次次有人講親袁小姐唔靚
有班死忠實衝出嚟話咁好過班整容臭雞乜乜乜
屌咁事實上袁小姐係好撚普通嘛
話佢唔靚唔代表我認同啲整容西囉

又有post講 岩岩上面個幾張幾靚

其實佢邊忽靚?

真心行轉中環都大把人靚過佢
大把有波有樣既人啦

係咪得我一個覺得佢個樣似港女吹

咩料呀 咁我之前開post屌嗰班明星姐仔係咪又飛過我呀 戇鳩仔

淘寶大把呢D樣啦

成日有女仔fd讚佢有氣質

觀塘見過佢 似男人

講撚到口臭呀
唔講以為呢個世界得返袁澧林無整過
攞呢樣做賣點同頒個安慰獎有咩分別

其實點證明到佢係大陸妹？

隔離post毒撚話喺中環搵唔到袁澧林咁靚嘅女
就算靚嗰啲都三萬蚊過夜咁話

lm

中環果班無袁x琳咁重大陸味（佢地所講既氣質）

求中環素人圖

無化妝個樣根本就有鳩

期待下次樓豬會批鬥邊個，之前都已經批鬥左十幾二十個

樓主下次批鬥邊個關你撚事咩
咪轉移視線

你定左個視線係咩呀？想問樓豬開po要關咩人事先講得呀？

不嬲覺得佢樣衰，係班傻閪成日話咩氣質氣質on99咁，佢邊忽有

講緊袁x林係大陸西
你就講樓主點點點
因人廢言？🤔

認真關我撚事咩

詳細啲有冇
講幾句點信你

樓主點點點唔會影響袁x林係咪大陸西，你個腦易輕機啫

輕你老母咩大陸仔

你做緊你講嘅轉移視線同因人廢言

淘返一百幾十個返屋企做工人都好

冇素人圖嘅就講返明星算啦

易見難影難有圖

睇個樣都似大陸妹
不過我唔care,梁天琦都大陸黎啦
我想知點樣臭西法

點樣嘅人嘅罕有度係間間U 得一個？

真係細個大陸落黎？

中意個樣似邊個國家嘅人？

求閪咩
靚過袁澧林就話人係雞 落妝豬閪

唔洗嘈 短期目標係推到袁澧b生日

仲有大絕：有氣質

無整容

呢三張唔錯

樓主因乜解究連開兩個post都係踩袁澧林
仲要訓哂身逐個回覆
不如講嚟聽下究竟有咩原因令你咁憎佢

仲有個Billy fung@hku又係連登批鬥家

咁撚易執嘅話你就唔洗踎喺度燒焊擔泥啦
執得唔靚佢都要跟你去搵食呀

樓主收咗幾多錢

開post屌唔代表我憎
我夠屌鳩eason啦
我只係悶得滯啫

你都靚過袁澧林啦，唔通你又係雞咩

係咪下個月

啲小學雞見啲人開post多正評
咪自己都開埋一份刷下存在感掛

唔收錢點轉頭比帛金你老母呀

10月25嘅

咁我真係要多謝埋eason 譚杏藍比我刷存在感

另外兩三個post沉得咁撚快嘅
平時娛樂台明明水靜鵝飛得班毒撚圍爐㗎
唔通老闆男友做緊嘢

屌你老母咁先正呀你識唔識野嫁

睇開gv就咪撚行埋嚟啦
一浸屎味

樓主？

袁澧b唔痴雙眼皮個樣真係好撚大陸婆
對眼皮肥撚到成隻sad frog咁

袁澧b最靚
喺中環都搵唔到靚過佢嘅女
就算靚過都係雞 三萬蚊過夜

袁澧b最愛畫內眼線畫眉扮素顏
然後話自己性格麻甩 平時唔化妝 女神識玩

本土淘寶系女神

唔知佢係點但無感覺
對藝人太大感覺同ff好戇鳩

有冇人覺得佢好做作，扮斯文

你自己去轉中環囉
lunch time 收工時間戲院里行上去
見到靚女就要影咩
前世未見過靚女呀

你想點證明呀
講嘢之前用吓個腦先得唔得呀
同之前個半個日本人你問我答叫人證明有咩分別呀
呢度啲毒撚唔啱聽就唔撚想聽 碎到週地係又要拿返渣沙

最撚憎呢d偽文青
矯柔做作

成個男人咁

樓主冇證據9up都推到幾頁

樓主收埋咁多圖一次過係度開幾個post出黎狙擊angela，真係悶咁簡單？大把明星比你揀啦

鐘意袁澧林嗰班毒撚真係未見過靚女，
甚至連豬閪隻手都未掂過，
但往往偽裝成食女專家，
「呢啲女先正，無雞味」「落咗妝一定豬閪，仲要三萬蚊過夜」「中環無靚女，有都係雞」
當佢地發現袁澧林呢位文青女神，
個個爭撚住叫袁澧林老公，袁澧林前男友，
彷彿先到先得，改先嗰個有閪執，
然後佢哋心諗：
女神好靚，因為無雞味！做我女神一定要又pure又true！無波都唔緊要啦，香港地邊有大波妹㗎！有都係雞！三萬蚊過夜！最重要係咩，就係女神個款夠貼地，同我幾襯...嘿嘿嘿。(肥仔喘氣)
結果佢地一路睇我個post，
一路嬲撚到左手啪保劑丸右手㩒鍵盤，
覺得我唔撚識食，
咁撚正嘅女都要比我抽秤到一文不值狗又唔屌，
難為佢地想屌都無撚得屌！

懶醒前你㩒吓起底先出嚟柒
真係大撚把明星比我揀
咁岩而家要密啲開post收錢比帛金你老母個打靶仔

好多護主犬

係咪成龍d親戚？

似房祖名多啲

林林

似大陸仔

無追post
有邊到證明佢支那妹？

想你講details姐
Wiki 寫佢香港出世喎

我睇片訪問佢 話佢細個住沙頭角
我估佢老母九成大陸人 拎唔到單程証就住係沙頭角
然後拎到証先搬走

係雞咪又輪唔到你哋屌

大把人話佢大陸妹啦
係連登啲毒撚玻璃心連新垣結衣比人那個了喔又唔撚想相信

當初夠寫吳千語香港人啦
angelababy mix德國添啦

佢老母真係大陸婆樣
我廢是放撚埋佢老母上嚟
點知咁多人想我做仆街 少少良心都唔留比我

係咪拍dear Jane MV開始紅？

應該係同咗個老闆男友齊之後開始紅

呢2日阿文盲
似你單身到好撚重怨念周圍屌鳩人喎

你有你反
我有我J

以前陳融大把女仔靚過佢喇

咁好想像力

以前dear Jane mv 個陣唔係好多人讚架咩
無啦啦又開始咁多人反

佢多打手就真

呢個post 仲乜野事

娛樂台都要口德？

你on9？
我冇提到口德喎

靚女就係靚女

關口德咩事，依家想要證據喎

咪答咗點樣比證據
當日吳千語angelababy嗰啲唔見有毒撚跳出嚟喊話要證據
再唔係推到袁澧林自己答囉
睇佢認唔認佢老母係大陸婆

唔知佢仲乜鳩
仲 串我

講啲唔講啲
擺低幾両拍拍籬由走

屌你老母 咁關口德咩事呀
你就真on9啦
仲撲出黎

咁你句嘢係做乜鳩呀
講到咁隱悔 好神秘呀

我quote佢句要證據咋
咪分開quote咗你囉醒過龍

你一日有24小時可以喺連登諗開邊個波

冇人想知

咁你第一次quote 我個時 你講咗乜野？
邊個醒過龍都未知
訓撚醒未？

係有啲傻仔以為我針對啫
又話眼紅 又話比佢飛 又話比佢搶咗條仔
講到我都差啲跪喺度喊住求班毒撚唔好再ff

上面呀 你碌返上面啦 唔好係咁quote錯好撚無呀 仲屌我老母 你老母喺後巷比隻狗屌緊呀

點知你講嘅靚，你見到嘅靚可以去到幾高，我見嘅就係你見嘅咩？冇圖嘅中環ol隨時靚過結衣10倍

多少少資料啦樓主
想信你

出盡力反係咪對藝人太大感覺同ff？

有人講 睇訪問。。。
講咁多野 一條link 一條片都無
繼續9up啦

空穴來風咋
如果流嘅 又唔見啲識佢嘅人解畫
睇怕佢人緣都麻麻

而家又唔係想斷佢米路又唔係憎佢
佢啲訪問呀弱智都搵到啦
唔係咁都要飯來張口吓嘛
我又唔係收咗錢要造鳩佢
自己search袁澧林屋邨妹咪有囉呀弱智

一早知啦

心水清

片呀柒頭

人地問佢邊度大 係咪住屋邨 佢答得咁隱悔

普通貨色

其實係又點

佢同顏卓靈邊個平d

擺明大陸落黎啦, 香港都有鄉下?

文青女神覺得佢地好膚淺 唔想答

答得好有氣質

個灣仲兜得好靚

瞓前輕輕一推

袁禮林究竟做錯咩得罪樓主依隻癲狗

如果係咁
好多人都好錯

樣衰掛

好想吊佢

唔阻止你

中學佢好似冇拍過拖
點姣西？

佢剩係話15歲前無拍過拖咋喎
邊度講過無拍過拖

陳融d人話佢中學搶人條仔

唔怪得前面有人問我係咪佢之前條仔 又話我係咪比佢搶仔啦

你睇吓樓主開啲post
幾乎冇女係佢話靚

憎袁澧林憎到連人地生日都記得埋

就算樓主真心覺得袁澧林柒 性格差
但你連結衣bb都拎出黎批鬥 話佢整容又扮可愛
仲要無證據
我真係諗唔到方法信你同覺得你係客觀討論
你嘅行為完全係癲雞黎
究竟一個女人要有幾大怨氣先可以反曬所有明星

用吓個閪腦
我無屌嗰啲咪靚囉
除非我未屌

啱啱wiki先知咋 講撚到我真係憎佢咁

新垣結衣個post你選擇性失明
你唔想接受唔想信關我撚事呀
講撚到我真係職業打手要人服咁 人地講吓你又碎到週地係 啲毒撚有無咁脆弱呀

高連登定律
幾時到朱千雪ali?

ali靚喎
除咗之前訪問話自己無仔之外都無咩好挑剔
係啲毒撚唔高興我話鳩佢地啲bb老婆
講到我殺無赦咁

擺幾粒膠以為自己好型
但又講唔到邊忽紅，不願面對現實

大把大牌子都係佢代言，後生model嚟講都唔紅

多得佢個老闆男友

樓主真係好撚可憐